朋友係地鐵做 佢發開口夢同我講

地鐵緊急制係可以令三個站停
比如 調景嶺 禁左制
因為安全理由
就會連同藍田同油塘一齊停
所以佢發夢果陣話
千奇唔好隔一個站禁制呀
會停晒架
求下你地唔好禁呀

如果身體狀況唔好
比如身體抽搐呀
咁就一定要禁喇
攪出人命唔好架麻